[玉/翡翠]邊度買好？

有冇巴打戴開玉/翡翠？想買個龍牌 邊度買好

我都想買
唔洗買貴野靚野
想掛係心口養玉

就係唔知點入手好

太多假貨, 唔想比錢買塊膠

唔洗靚但要玉

去有間鋪嘅商戶，問佢有無證書。或者買完自己拎去驗。
千祈唔好去街邊檔、玉石市場，太多BC貨。

巴打有冇介紹

我有個親戚係玉石市場開檔，有意可以比你tg我。
無熟人去玉石市場好易比人劏，最鐘意劏遊客

dectk000

介唔介意分享埋俾我啊，都想買玉啊，tg: annnki